又一城 中產shopping 好去處

有人問又一城有咩好行，作為中產人士，我就一定支持又一城購物。

淡馬錫新加坡主權基金係業主，坡佬管理我好放心，你睇新加坡人人安居樂業，政府仲得閒到出黎說三道四就知。

交通方便，四通八達，隔離就係九鐵站，鐵膠仲可以近距離欣賞一列列火車埋站。天橋係影相打咭的最佳位置，間唔中仲可影到直通車風馳而過。
行出去就係窩打老道，有往返九龍新界的巴士十分方便，唯一美中不足係好多車，過馬路要小心小心小心。

高級食府林立，中菜可以去八月居，要中產品味可以去Starbucks。

豪宅區，冇TG放題，近排香港多暴徒，但九龍塘就等於半山羅便臣道，與世無爭，可以放心購物。

位處高級學府區及名校網，隔離就係香港三大之一又一城大，感受濃厚既學術氣氛。及早為子女升學做準備，免得將來入毅進。

講到依度係時候入Apple store 買防暴綠iPhone，你地班廢青點都阻唔到我返工搵錢shopping 架。

屌開錯台冇人理

？？

強帖留名

認真shopping post，一齊拯救香港零售業呀！

1/10

放工又去shopping

玻佬極親政權
小心小心

大家彌敦道shopping 轉窩打老道，去九龍塘再shopping ，咪再比d狗亂帶。

提提大家可以去下又一城shopping

支援City 呀！